[特發]屯門肥仔咩事

聽人講收咗錢

Viu話電單車撞人，落車揮棍打人
之後比人制服

正仆街
俾人打係抵死

完，推返出面緊要post，thanks